{
    "question": "Buat halaman html untuk menampilkan aplikasi program tiket pesawat dengan menggunakan javascript",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Program osTicket,Bisa Di Download Penginstallan Nya Juga Mudah<br>Bisa Di Download Lewat\u00a0osticket.com/download",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-script-yang-digunakan-dalam-php-apabila-dalam-1-form-terdapa-849",
            "question": "Apa\u00a0script yang digunakan dalam php apabila dalam 1 form terdapat\u00a03 proses logika...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bisa menggunakan if,,,bisa menggunakan case<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-percakapan-pemesanan-barang-mealui-telepon-118",
            "question": "Teks percakapan pemesanan barang mealui telepon",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A: Halo saya ingin pesan 10 modem<br>B : yang spesifikasinya apa ya pak?<br>A : yang bisa tersambung dengan kabel : FTP dan UTP sekaligus, apabila ada yang bisa tersambung dengan kabel fiber optic maka lebih bagus<br>B : ada pak tapi kita hanya punya 5 dengan merk CISCO<br>A : nomor seri berapa ya<br>B : yang nomor seri nya A5510<br>A : oke saya pesan 5<br>B : baik pak, akan kami emailkan invoicenya dan akan kami kirim barang stelah bapak bayar invoice nya<br>A: oke hari ini saya selesaikan transaksinya\u00a0<br>B : terima kasih pak\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-yang-tahu-aplikasi-yang-bagus-dan-simple-untuk-membuat-presen-820",
            "question": "Ada yang tahu aplikasi yang bagus dan simple untuk membuat presentasi lebih menarik ??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "aplikasi yang bagus + keren :\u00a0keynote, prezi, atau google presentations",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "menambahkan gambar gif, buat animasi 3d",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-istilah-kata-desain-grafis-huruf-manakah-yang-paling-tepa-924",
            "question": "Dalam istilah kata desain grafis,\u00a0huruf manakah yang paling tepat. design graphic,\u00a0desain\u00a0graphic, design grafis? dan alasan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tergantung,<br>jika inggris, benarnya \"design graphic\"<br>jika dalam bahasa, benarnya \"desain grafis\"<br><br>CMIIW",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-butuh-contoh-dan-spesifikasi-dari-teknologi-terbaru-seperti-764",
            "question": "Saya butuh contoh dan spesifikasi dari teknologi terbaru seperti smartphone, tablet, dll\u00a0yang paling canggih,modern,tapi harganya terjangkau.    Yoroshiku Onegaishimasu ! Buat tugas jurnalistik.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "SAMSUNG GALAXY GRAND<br>Samsung memperkenalkan smartphone terbarunya Samsung Galaxy Grand yang hadir dengan layar sentuh berukuran 5 inci. Dibekali dengan prosesor Dual-core 1.2 GHz serta memori RAM 1 GB untuk kemudahan melakukan berbagai pekerjaan dan hiburan multimedia. Samsung Galaxy Grand mendukung jaringan HSDPA 21 Mbps dan Wi-Fi untuk berinternet dengan cepat, serta Bluetooth v4.0 untuk terhubung dengan berbagai perangkat Bluetooth.<span><br>Kamera Resolusi Tinggi<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan kamera depan beresolusi 8 MP yang mampu menangkap gambar resolusi tinggi untuk foto dan video. Anda dapat merekam video dengan kualitas Full HD beresolusi 1920 x 1080 pada 30 fps. Dengan kemampuan mengatur resolusi pada kamera ini sehingga memudahkan penyesuaian jumlah kapasitas pemakaian untuk setiap file video. Kamera belakang dilengkapi dengan LED flash yang mampu memberi penerangan ketika Anda melakukan pengambilan gambar pada situasi minim cahaya. Selain kamera belakang, terdapat kamera depan beresolusi 2 MP yang dapat Anda gunakan untuk melakukan panggilan video atau sekedar memotret foto sendiri.<br><br>Fitur Tambahan<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan fitur Auto Focus, Geo-tagging, Touch Focus serta Face Detection. Selain itu terdapat fitur image stabilizer dan smile detector yang membantu Anda menangkap gambar dengan baik. Aplikasi image editor pada smartphone ini membantu memperkaya hasil jepretan foto Anda yang kemudian bisa Anda pamerkan kepada teman atau keluarga Anda melalui media jejaring sosial.</span><span>Baterai<br>Untuk mendukung penggunaan, Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan baterai Lithium-Ion berkapasitas 2100 mAh. Baterai dapat bertahan seharian dengan penggunaan yang normal untuk mendengarkan musik, menonton video atau mengambil gambar.<br><br>Layar Sentuh 5 Inci<br>Samsung Galaxy Grand dilengkapi dengan layar sentuh berukuran 5 inci yang memiliki resolusi 480 x 800 piksel. Dengan kedalaman 16 juta warna, pastinya membuat tampilan layar menjadi cerah dan nyaman dilihat. Mendukung kemampuan multi-touch yang memudahkan dan mengoptimalkan pengoperasian di lingkungan sistem operasi Android.<br><br>Penyimpanan &amp; Konektivitas<br>Samsung Galaxy Grand memiliki kapasitas penyimpanan internal sebesar 8 GB yang dapat Anda perluas menggunakan kartu microSD hingga 64 GB. Smartphone ini mendukung koneksi internet 2G dan 3G serta Wi-Fi yang memudahkan Anda memilih koneksi. Terdapat A-GPS dan GLONASS yang dapat Anda padukan dengan Google Maps untuk memandu arah ketika berada di suatu lokasi.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-sih-windows-7-tidak-bisa-update-otomatis-lagi-ketika-diu-167",
            "question": "Kenapa sih Windows 7 tidak bisa update otomatis lagi ?    Ketika diupdate, malah gagal.\r\n\r\nSolusi mengatasinya gimana ya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "lebih baik anda langsung membawanya ke tempat2 yg memang ahli untuk menginstal perangkat anda..krn jika salah program..bisa-bisa file/data2 dalam perangkat anda akan hilang.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "coba di cek pengaturan windows update nya, biasanya kalo gitu masalahnya itu karena settingan windows updatenya mati #kayapunyaku :x",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-mengatasi-flash-disk-yg-write-protect-dgn-sndriny-973",
            "question": "Bagaimana cara mengatasi Flash Disk yg write\u00a0protect dgn sndrinya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1 Colokan flashdisk ke komputer<br><br><span>2 Kita musti menghapus kode write protected di\u00a0\u00a0</span>registry editor, caranya :<br><br><span>tekan Tombol\u00a0</span>Windows+R, lalu pada kolom ketikan REGEDIT =&gt; Enter<br><br>3 Cari kode write potected. Gunakan Ctrl+F lalu ketikan write protected<br><br>4 Jika kode tersebut telah ditemukan, klik kanan lalu pilih DELETE<br><br><span>5 Selesai</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Pertama, masukan Flashdisk dan buka windows explorer kemudian klik kanan flashdisk dan Eject, lalu masukan kembali. ( lakukan tahap ini 3x )<br>Kedua, Gunakan software EASEUS Partition Master 8.0.1\u00a0silahkan\n anda cari sendiri di google banyak kok....software ini digunakan untuk \nmemformat Flashdisk anda dan kalo berhasil berarti flashdisk anda sudah \npulih kembali. Oke, untuk Langkah terakhir silahkan anda format sekali \nlagi flashdisk anda di windows explorer.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maaf-mengganggu-saya-mau-tanya-hp-saya-kan-ada-memori-telepon-628",
            "question": "Maaf mengganggu,\u00a0saya mau tanya    hp saya kan ada memori telepon, sama memori eksternal, nah memori telepon saya terformat waktu lagi di hubung USB ke komputer, kira2 cara ngembali in nya gimana?\r\n\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pake recovery saja.. butuh waktu lama utk mengembalikannya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sory mas, tapi kayaknya gak ada caranya ngembalikinnya apalagi saat usbnya udah tercabut",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-caralangkahtips-melakukan-pemasaran-online-di-google-plus-2-423",
            "question": "1 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di google plus? 2 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di socl? 3 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online d- friendster? 4 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di linkedin? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. \u00a0yang mau di pasarkan di post di G+ , add circle yg banyak.<br>2. \u00a0socl, gak pernah make.<br>3. \u00a0Friendster, dah BANGKRUT!!<br>4. \u00a0Linked in, bukan tempat promosi, kecuali mau promosiin diri!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1bagian-bagian-mesin-penghancur-dokumen-2pengertian-mesin-peng-733",
            "question": "1.bagian-bagian mesin penghancur dokumen?\r\n2.pengertian mesin penghancur dokumen?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mesin penghancur dokumen adalah mesin yg dapat menghancurka dokumen-dokumen penting dan alat ini ramah lingkungan arti kata\u00a0tidak ribet dan dokumen tidak perlu di bakar sehingga tidak akan menyababkan polusi udara.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "virus yang di buat hacker<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}